# Магазин корейских косметических боксов Ti'Skon
##### Магазин имеет главную особенность - конструктор индивидуального косметического бокса.

Приложение развернуто на Azure - [Ti'Skon](https://ti-skon.azurewebsites.net/ "Ti'Skon")

Сайт создан для магазина корейской косметики по продаже косметических боксов. 
Главной отличительной чертой данного магазина является функция создания индивидуального косметического бокса.

**Клиент:**
 - HTML
 - CSS
 - Vanilla JS
 - jQuery


**Сервер:**
- ASP.NET CORE (C#)
- SQLServer
